[警世]活用連登追蹤及通知功能追擊五毛、mon po狗、分化撚，避免佢地嘅po上熱門

五毛、mon po 狗、分化撚
下簡稱分狗毛

Step 1: 起底 fact check

Step 2: 係分狗毛就追蹤佢

Step 3: 係分狗毛就Block，方便係其他po認

Step 4: 係設定打開追蹤通知

之後，每當有分狗毛開po就可以馬上收到通知留下負評、叫其他人起底、拉po等佢無咁易上熱門

搵人整個名單
等我地可以跟個list bloc

樓主，其實咁樣重快上，因為我發覺越快有人回就會越快上熱門，每一個拉，都會推左上去，負皮係無影響架，應該開都唔好開個PO黎睇，冷處理先係正路，同時要熱烈搏命討論其他有用PO，比其他PO上。

麻煩樓主幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

真架 仲諗住真係拉到添

btw 提醒其他人fact check is must

文宣link 可以搵到好多文宣

新PO比舊PO容易上熱門
新PO如果短時間內有好多回覆同正皮或負皮同好多瀏覽就會好快推上去
跟著維持有熱烈回覆又會繼續被推上去。冷處理最好。

所以麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

唔該

麻煩幫手放入個行動PO度